⬤ 已故影星尤敏與丈夫合葬龕位遭破壞，骨灰被盜

跑馬地黃泥涌道香港墳場，今日(12日)下午1時許，有市民到拜祭先人時，發現已故女星尤敏與丈夫高福球合葬的骨灰龕位遭到破壞，雲石面被扑爛，懷疑骨灰及陪葬品被盜去，於是報警。警方接報到場，同時發現另一個骨灰龕位亦遭破壞，警員在附近一帶兜截，惜無發現，案件暫列盜竊案處理，目前正點算損失財物價值，並追緝涉案人士歸案。

尤敏生於1936年，1996年去逝，原名畢玉儀，粵劇名伶白玉堂是其父親，任劍輝則是其表姑。其丈夫高福球，其父親是港澳著名實業家、慈善家，廣東省番禺沙溪官涌人，於港澳地區開設多家典當鋪，有省港澳「典當業大王」之稱。

星星月亮太陽(1961)

香港之夜(1961)

兩個骨灰龕位被扑毀兼盜竊。(張世洋攝)

骨灰龕位面寫有畢玉儀及高福球的名字。(張世洋攝)

其中一個遭破壞兼盜竊的骨灰龕位。(張世洋攝)

另一個骨灰龕位亦遭毀爛。

警員到場調查。（張世洋攝）

香港墳場現盜墓賊。（張世洋攝）

墳場有2個骨灰龕位損毀。(張世洋攝)

爆個骨灰龕要2個白衫4個藍衫
差佬真易做

留名等睇幾時破到案

應該有內情

竟然係尤敏，真係估佢唔到

lm

你終於出現

撕紙都成廿幾個持盾狗

係咪你做？

勒索家人不逐？

即係可能有仇家?所以先可能勒索家人不遂?

係咪何妖做？

迷離夜劇情

乜水？

佢知唔知尤敏係邊個都成問題

警察之都唔係講笑

龍頭棍

黑社會

同黑社會一樣都係任達華